有冇人好容易中意人

唔知有冇人同我一樣 好容易對異性有好感 人地對我好少少就會心動又好容易相信人 之後好快就會好投入段感情對佢超級好 受到傷害之後會同自己講下次一定要睇清楚先 同埋唔好咁快對人有好感 但下一次又繼續係咁 好想保護自己但又控制唔到自己個心 有冇人明白呢種感受

你呢啲唔係鍾意

我
利申 毒撚

同你相反 唔識鍾意人 好耐冇試過動心

見到靚女就鍾意 算唔算

次次都話今次會唔同 但都係一樣劇情

我好辛苦
點先可以唔好人哋對我好少少就落曬搭咁

試過幾獲 最後ig都比人unfollow埋

認真 好羨慕

係每一次都以為自己遇到對的人

係...真係只係好少少就已經好滿足

好想搵返鐘意人 心動嘅感覺

完全明白
有d都會懷疑自己咁易鍾意人係咪因為怕寂寞
但我一愛上對方就會想一生一世

屌最憎你呢啲扮晒長情 你都識講 人地對你好你就鍾意人 你根本就唔係真係鍾意人 你只係鍾意人對你好咋 然後就陷入自己嘅幻想入邊 幻想自己好鍾意人 幻想有自已幾愛 懶係感性咁 ff少陣啦

你呢啲鍾意幻想嘅死毒撚真係好煩 對你好只係禮貌 點會知咁煩 異性嘅話就要下下諗住佢會唔會諗多 同性嘅就要安慰佢一年唔知失幾多次嘅戀 真係好煩

同你相反

好容易比人鍾意先煩 煩到仆街

特別係你唔中意 個樣… 性格奇怪個d

你拍過拖未

a4

心動就好平常姐
你可能表達得唔適合囉

男條會唔會都對你好 你就會中意佢 可以當住d女仔係男仔朋友先?